深夜劣食

幾好食其實都

好撚劣

巴打有冇試過薯片夾麵包？

啲雞皮好撚油

走皮啦屌

其實係設計過

乾曾曾既方包 v 油淋淋雞肉
甜味既方包 v 咸味既雞肉
正方型既方包 v 三角型既雞肉
健康既方包 v 高脂既雞肉

營養，色相都係平衡既

冇
不過有wasabi豆，伯力支
聽日試

狗都唔食

垃圾

屌